今日行過間裝修緊嘅舖頭 聞到好大浸天拿水味

忍唔住停低索咗勁耐
想問下大家知唔知邊到有天拿水味嘅香水賣？

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

買條呑拿魚榨汁

和你sucks

邊到似 無蝦我未食過吞拿魚

冇食過咪岩 冇咗個口就係天拿魚

.....我唔知點應你好...............

我都覺唔好笑

咁點解要衝出黎柒.....

因為我想分享

加油 你得架！

樓主 雖然我好同情你嘅遭遇
但你好撚煩膠
希望你叫春還叫春 但唔好狂開post
謝謝

唔好索咁多
對個鼻唔好

好得喎

哭完？

我索

成個連登俾你搞彎曬

關我撚事

pish:-)

樓主吸毒 我報咗警

我睇完樓上冇咗個口 終於明大家見到芬達係咩感受。。。

芬達好高汁喎